元朗又吹風：唔理真假，總之要小心。

Message from my friend who is Yuen Long local

轉發//緊急: 收到消息!! 南亞刀手已經收錢出動, 連續幾天會在元朗, 專斬黑衫或口罩年青男女, 白天也會追斬, 差館會連續關2-3天(咩都睇唔到), 我只發這裡(連牆), 你們COPY傳開去!! 請廣傳連登IG//
剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。
今日下午3點半，朗屏果邊唔安全🙇🏻‍♀請留意

唔理真假，總之要小心。🙏🏼

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

我藍地人 我舅父問左圍村佬 話傻仔先落元朗幫手 無咁既事

似真 唔理真假 要打就打
最緊要小心 組好隊先去刷副本

我老母公司提早收舖

其他村呢

屯門基本上全都係新xx字頭 元朗係勝x 所以其實應係係假料黎